收皮啦!!!一芳中國茶

香港市民今（5）日發起「三罷」（罷工、罷課、罷市）運動以及不合作運動。「一芳台灣水果茶」在微博指出，除個別政府建議，處於示威遊行核心區的門店外，一芳香港20家門店壓力下堅持營「堅決維護一國兩制，堅決反對暴力罷工」。

我哋都有個收皮活動等緊你!

台獨

想變成吉野家咁

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰